點解人咁膚淺？

生活左咁多年，都唔覺一個人嘅 品格/能力 係同外表成正比

外表不重要
氣質有關係
相由心生
「為學大益，在能變化氣質。」